時事台有人出公投 投左個班咩人黎？

明明個公投選擇係得食左佢無得唔食，投佢D唔係我我就當你三毛。